[後果自負]大家放完年假一定要日日戴口罩

年後各藍絲腥港人會由神州大地收集各區瘟疫返黎香港
呢D時候仲會返返去大陸嘅人智力就唔洗講
基本上都係一班冇危機意識嘅垃圾
所以佢地基本上都唔會做任何防備
又冇危機意識又污糟嘅低級人種
基本上佢地嘅身體就只係一個病毒嘅交通工具

而病毒好多時都會潛伏三五七日先發病
所以大家放假後更加要加強衛生意識
出街返工載口罩，勤洗手，聽到普通話都行開D
到時大審判日到，個天會幫我地清走一D低端人口

依家開始好日日戴

今日開始已經見多咗人戴